集會宣言︰美國對黑警暴行一清二楚︱ 「美國戰線，如戰在弦」 網上集會︱ 民間集會團隊

集會宣言︰美國對黑警暴行一清二楚︱
「美國戰線，如戰在弦」 網上集會︱
民間集會團隊 HKCAT

民間集會團隊 HKCATeam
2.84K subscribers

集會宣言︰張崑陽和劉頴匡

有份發起網上集會的張崑陽和劉頴匡宣讀集會宣言，指出美國國務院最近發表的人權報告，顯示美國政府對黑警過去九個月的暴行一清二楚。二人呼籲港人參與民間團體發起的網上聯署，促請美方將香港普選進程列入年檢報告標準，並盡快啟動制裁程序。他們又形容，國際戰線不單要「打空戰」，更要打「地面戰」，即是本地的聯署和集會等，向國際社會表達訴求。

團體聯署：
巿民聯署：
————————————————

3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

日期：2020年3月15日(日)
時間：晚上7時至9時
主辦：民間集會團隊
協辦：大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽、中西區區議員梁晃維
* 設香港手語即時傳譯
————————————————

我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

Telegram：

唔係完左？

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

推

推

淨話睇民間集會團隊直播, 一知道之後即刻簽咗.

民間集會直播裏頭 Solomon Yue 都有講.

1:20:14
3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會

接住就係 Benedict Rogers